而家D人真係無定向咁派帖 完全係為左水人回本

前排有人打屋企電話搵我....原來係某小學同學 (真係廿幾年無見), 佢話約左成班舊同學去黎飲野.. (又唔係平時keep 住一兩年出黎見下個o的, 無端端約哂出黎飲野 ?)

其實個時諗無咩所謂, 不過佢up 個時間我真係唔得閒, 所以推左佢.

第二日又打來, 單刀直入....
同學: 你唔得閒出黎飲野, 唔緊要啦, 詰你知我要結婚喇, 想比張貼你.
我:恭喜哂你喎, 幾時擺酒呀...
同學: x 月x 日呀
我:係呀....等我mark 低先.....咦, 我個日未必黎到喎
同學:唔緊要, 我照寄貼你啦, 你個名點寫呀? 同埋地址係邊?

幾日後, 貼收到了, 我打番比佢, 同佢講, 個日我黎唔到喇, 唔駛預個我位, 恭喜哂呀, 記住要對老婆好o的呀.......佢之後都無打過黎比我....

可能大家話我好cheap. , 不過對o的廿鳩幾年冇見, 係街撞到都唔撚認得既無端端彈張炸彈黎, 真係sorry 喇, 我人情真係未必比你, 咁當然會祝福你啦. 調返轉諗, 你比貼我, 到時收唔到我既禮, 你會覺我cheap , 唔黎300 都唔封返, 如果你咁諗, 咪即係你根本想水人地知lor, 你點對人, 人點對你....

對o的,可能好耐無見, 不過之前對我有因, 幫助過我概, 人情比多o的有咩所謂...
我比人情唔會理咩公唔公價, 酒店要 1000, 酒樓要800 ? why ?
好多人而家都係要門面擺酒店, 不過就要最cheap 既酒席...o甘咪仲衰過擺酒樓....
其實而家o的酒樓都好見得人丫.....

始終叫有聯絡開，如果仲有共同朋友就點都要嘔出黎，費事比人唱

佢打屋企電話黎, 果陣手提都未興 佢連我手提號碼都冇...

人情要跟「公價」俾真係好on9

咁都叫有聯絡開
師兄你真係狗黎架

蓋清一朝早就打咁多字

睇嚟真係心有不甘

小學畢業有冇30年前

廿幾

以為一直有電話聯絡，只係無見面，原來一直無聯絡自膠

又邊度抄返嚟

月經

真人真事

錯ac

唔熟既話就算去都係比2-300
唔會高高公價

會被唱一世.

而家仲興FACEBOOK派帖 SET同一樣TEMPLATE派晒比所有人

真係痴撚線 無誠意到咁

無恥則無敵

知道你揾得多嘅話
會就算只係同過班都揾你

唔係講去飲/舊同學聚會~

我試過兩次~

(1) 以前勁fd反左面, 隔左幾年, 我打去佢屋企, 佢自己話佢自己唔係屋企, 叫我打手提, 我無打。 之後有次係商場見到佢我上前say sorry同問候下佢。之後，隔左幾個月佢打電話揾返我。

(2) 有三幾年小、中學同學同班係best fd, 後來佢轉校, 逐漸失去聯絡。直到出來工作, 有次放工, 佢同朋友咁啱係我工作附近食飯, 因為嗰間舖係落地玻璃, 佢見到我向我招手, 之後佢出門囗, 大家交換電話, 之後就約出去食飯。

大家有冇試過? 請大家分享吓

你都唔care 比人唱啦 小皮球

關你撚事咩 成日幫蓋世寶含

封份過期蘋果算啦